【集思廣益】台中有咩係必食

見網上台仔乜都話好吃好吃搞到台北個次中唔少伏
想知有無巴絲食過台中乜野餐廳必食
利申諗住食瞞著爹
感激

有間叫小象，好多大學生食，幾平

逢甲大學有間牛肉麵幾好食，又有間鴨肉

瞞著爹高質
我果陣去食好清靜 少人 野食唔錯
唔知依家有冇變

宮原眼科

康師傅魯肉飯

台中有咩去台北必食，好撚正

台妹

輕井澤幾抵食

環境優美

屋馬 屋馬 屋馬！！！

pish

台中開左好耐 幾大間環境唔錯

海膽

天使雞扒

同意

太陽餅

鵝房宮